{
  "0": {
    "question": "당신의 나이대는?",
    "answer": ["10대", "20대", "30대", "40대", "50대"]
  },
  "1": {
    "question": "누군가에게 비춰질\n나의 첫인상은\n어땠으면 하나요?",
    "answer": [
      "깨끗하고 청순",
      "진중한,차분함",
      "고급스러움",
      "사랑스러운, 발랄한",
      "카리스마있는"
    ]
  },
  "2": {
    "question": "액자에 당신이 좋아하는\n풍경이 담긴\n그림이 걸려있습니다.\n다음 중 어떤 장소인가요?",
    "answer": ["과일밭", "꽃밭", "바다", "숲속", "전시회", "동양적"]
  },
  "3": {
    "question": "당신은 이 액자를 어디에 두시겠습니까?",
    "answer": [
      "매일매일 볼 수 있는 탁자",
      "어쩌다 한 번 꺼내 볼 수 있는 서랍 속"
    ]
  },
  "4": {
    "question": "당신을 닮은\n계절은 언제인가요?",
    "answer": ["봄", "여름", "가을", "겨울"]
  },
  "5": {
    "question": "당신은 누군가에게\n다음 중 어떤 사람으로\n기억되고 싶나요?",
    "answer": ["따뜻, 부드러운", "차분한", "싱그러운", "유니크, 독창적인"]
  },
  "6": {
    "question": "누군가에게 연락이 와\n당신은 약속을 잡게 됩니다.\n당신은 내일 무엇을 하게 될까요?",
    "answer": [
      "사랑하는 사람과 한강 데이트",
      "멀리 떠나는 여행",
      "절친과 함께 하는 맛집 탐방",
      "중요한 비즈니스 미팅"
    ]
  },
  "7": {
    "question": "하루 중\n당신이 가장 선호하는\n시간대는 언제인가요?",
    "answer": [
      "새벽 아침 산책길",
      "햇빛이 따사로운 정오",
      "노을이 지는 저녁무렵",
      "센치해지는 늦은 밤"
    ]
  },
  "8": {
    "question": "여러가지 생각에\n잠긴 당신은\n지금의 분위기를 더해줄\n음악을 틀기로 합니다.",
    "answer": [
      "부드러운 클래식 피아노",
      "감각적이고 트렌디한 재즈",
      "신나는 디스코",
      "블루지한 인디음악"
    ]
  },
  "9": {
    "question": "원하는 향수의\n지속 시간이 있나요?",
    "answer": ["1 ~ 2 시간", "3 ~ 5 시간", "5시간 이상", "없음"]
  }
}
